繼續踢爆前國難員工講大話

話說S小姐蔡女士，一直抹黑李先生係中大理大一役中完全無幫手，我報料人當堂嚇一跳，然後就得啖笑。

呢班人cap咗李生講悔氣說話，以為佢哋有幾清高啦，原來都係有咁講。呢班人為咗抹黑，可以不擇手段，事實上個夢都唔乸係咁。蔡女士堅稱佢派嘅貨唔係國難五金嘅貨，係中大理大嘅黑騎同眼罩唔通從天而降？李生不單止係夢入面有派貨，原來仲幫蔡女士同黨(cap)派嘅貨埋單，換言之，蔡女士聲稱自行購買嘅貨原來係李生畀錢。

蔡女士講嘅野已經再無可信度，只係一班被踢爆偷貨發老脾惡意中傷李生。

冇人睬你吖國難打手